利物浦終於輸波 香港有救了

炸

var no goal
建制派大勝

又黑

var=中共

var

建制票贏晒
Trump會唔簽

下半場文尼即刻入波